放低你塊腳皮[無圖]

生得好有層次

不能只有我看到

要讓更多人看到

好想放係d大阪燒上面睇佢會唔會郁郁下

有冇食返佢

應該都係人間美食...
腳皮又唔係時時有...
重要咁原整一塊係好考功夫同心機

屌你老母

好正，我都想玩

切口好唔工整

雖然核突 但反而覺得有啲治癒 好想搣晒佢

快啦，仲諗乜

我夠膽講，冇人有我咁完整嘅腳皮

好治癒

究竟點先會有呢啲皮

好想幫手撕 成塊腳板底原皮撕出黎

好似柴魚碎

巴打搞咩甩咁多皮

行完富士山就搞到咁